蔣麗芸：如果喺全民檢測驗到陽性，係好事嚟

首次接受病毒檢測的民建聯蔣麗芸指心情並不緊張，又雀躍稱「對啲未試過嘅嚠，緊係覺得好好奇！」蔣表示「做完緊係安心啲」，又指完成檢測後「對未來自己嘅防疫會仲小心」。她指結果「做完係陽性嘅，係好事喎就仲好，咁就救咗你自己一命同埋身邊嘅家人。」蔣麗芸又大讚是日立法會的安排，覺得「環境好好」。被問及會否持續接受病毒測試，她則稱在「健康碼」實施後會再作檢測。

民建聯葛珮帆則在檢測過程中，刻意把屏風內的椅子靠前，讓記者拍攝其檢測過程，並全程微笑，在完成檢測後更雙手舉起「V字」勝利手勢...

Hi

如果佢測到陽性，係好事嚟

陰陽不分 果然同指鹿為馬係fd

全港市民熱烈慶賀

真係無

幾時到政總嗰17件

個口一定好撚臭

緊係啦，要買定炮仗慶祝

樓豬

唔係插鼻咩

鼻+口 應該係

應該兩邊都插

可能個閪口大個鼻

格住個mon都嗅到臭

做下樣，咁認真

睇下點

我覺得藍營或許有以下情況：
真係有病徵的人唔想人知，根本唔會去驗

驗左有事會想逃避，例如扮唔係屋企，逃避隔離